有線中國組：三星深圳廠方遷往東南亞、蘇州外商投資斷崖式暴跌

【三星深圳廠方遷往東南亞】
【蘇州外商投資斷崖式暴跌】

三星在深圳的通訊設備生產廠房，月初開始已逐步辭退三百多名員工，到現在已停止運作。好像三星這樣外資企業廠房關閉，是否個別事件呢?

一直以外資企業主導的蘇州，自2013年外資企業的工業投資創出1200億歷史高峰後，就逐年下降，到去年已累積跌了30%，至今年一、二月份，蘇州總體的工業投資，就只剩下99億元🇨🇳人民幣🇨🇳，跌幅比去年同期超過了五成。這些數據跟過去幾年多間大型外資企業從蘇州撤離中國，相當吻合。

至於蘇州和深圳相似的地方，就是過去五年工業投資佔比下降期間，地產投資就逐年上升。

八九六四當年外資撤離 +x入市 賺到隻閪咁
今年大灣區+x撤離 廢中廢老快啲入市變下個+x

今次係+x第一個走佬

蘇州和深圳相似的地方，就是過去五年工業投資佔比下降期間，地產投資就逐年上升。

咁樣會出現咩問題？

泡沫？

講左10年支爆

泡咩沫 有中華民族嘅地方就會有人炒地產

三潘市、悉尼、新加坡、吉隆坡、香港、台灣
炒磚頭炒地 係中華民族嘅核心價值，如果炒磚頭要交重稅，中華民族就會話個度唔好住架啦

所以支那d磚頭岩岩先起步，有排炒 分析支那局勢絕對唔可以用西方學開個套，唔係一定估撚錯

華人最鍾意買磚頭同要個安樂蝸

即係大陸gdp總額睇落好大世界第二，但成份好唔健康，靠印銀紙，炒樓，炒股谷起。一有事就打回原形。

睇見樂天咁嘅下場，仲唔阿婆賽跑咩。

有咩所謂

1. 強國可以賣地經濟
2. 強國唔再需要血汗工廠, 強國要既是2025, 高技術高科技既製造業
3. 強國大把錢

Ching 你冇邏輯架喎

正常呀,地產不嬲最仆街
地貴=租貴=成本升=物價升=人工升
成本高左,自然就走人嫁啦,去D落後D既地方,再起血汗工廠

支那一帶一露，大灣區，商機處處

『房是要來住不是要來炒』
炒係有上有落，但上邊樓價永遠冇落
只有不斷爆升，之後上邊大把安樂蝸任住
不忘初心，二年之內一定會見到

炒樓其實好多人都會做08年就係美國炒樓炒到咁

華人炒樓就一炒就成個國家去炒 所以乜撚都會炒爆

唔洗怕，中国有

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？